唔撚係有心串班泛民陣營垃圾網台老主持

成日扮專家指點江山, 話咩周庭係港島冇勝算
屌你老母
而家泛民陣營多一個定少一個入去, 都阻唔撚到惡法架啦
點撚解唔可以搵周庭試水溫做港島區社會實驗呀
如果周庭係港島都選唔撚到既話
咪姐係下次唔撚洗再派周庭呢D重量級人馬去港島區囉屌
咪姐係燒春袋果個咩爭取更多淺藍屍支持既作戰計劃完全失敗囉屌